（九龍現場）尖咀天星有狗

有齊便衣同軍裝，唔知等齊人定搜車

各位放工朋友萬事小心

輕輕一推